大家可唔可以俾到和理非一d信心?

之前點解港島有50萬、100萬、200萬+1咁多人參加遊行？因為之前有明確共識呢個舞台喺遊行時間係交俾和理非發揮。但今次好似冇乜喺呢個方向發展。設身處地諗，如果你係大肚婆、一家大細，你最關注係咩先？我覺得一定要令呢群人安心，人數先會多。